香港最近發生嘅事令我諗起The Biggest Dreamer

Wanna be the Biggest Dreamer
全力以赴 穿越未來和現在

是的我已經注意到了 總是忘記寫功課
那是一個？？？（謎、謎、謎） 「我究竟是誰 」

不小心摔了一跤 破了皮的膝蓋疼得不得了
但是不馬上站起來 機會就會逃走了 我很明白

Big and Bigger，Biggest Dreamer！
夢中所見的一切都開始了 那就是答案了吧
想要飛得比誰都更遠 穿越所有的明天

用得到勇氣的翅膀 飛向遙遠的地平線
為了變得比以前更強 向前奔跑

從很久以前就已經聽到了 倒計的聲音
現在準備好了 倒數到零！

Big and Bigger，Biggest Dreamer！
不能堅信的話 瞬間的輝煌都會消失
向着心中的目標勇往直前 集中全力抓住它

Big and Bigger，Biggest Dreamer！
夢中所見的一切都開始了 那就是答案了吧
想要飛得比誰都更遠 穿越所有的明天

Big and Bigger，Biggest Dreamer！
夢中所見的一切都開始了 那就是答案了吧
想要飛得比誰都更遠 穿越所有的明天

Big and Bigger，Biggest Dreamer！
夢中所見的一切都開始了 那就是答案了吧
Wanna be the Biggest Dreamer！
全力以赴 穿越未來和現在